做緊hr既你，係咪真係會blacklist candidate?

岩岩reject左個offer, 但其實已經做緊vetting
呢個情況下 hr係咪會blacklist?

好小會black list, 除非搞到好大，報晒警咁

不過所有野都有晒record, 之前有無apply 過都會睇到，好睇hr得唔得閒查record

所有野都係運氣

巴打做邊行既hr?

自爆不了

弱智

冇話你答得唔好 而係你點知佢唔請係因為你之前見過

上年岩岩返份新工冇去到interview(有打去同佢講聲)
依家再報過會唔會blacklist左我

上兩年加埋年試過幾次簽完Contract onboard前一個星期Reject
果個電話心理壓力大到
其中一間係香港都算大規模既銀行
黎緊呢幾年都唔敢再Apply佢地Position

如果係blacklist你會唔會叫見你咁多round
你見過份工一早有record啦
點極唔明慘過教仔